有冇保安手足因為打風冇人接更宜家已經做左超過20個鐘?

正常夜更19:00-07:00
因為打風由07:00頂到宜家
宜差D20個鐘啦
有D夜更係18:00-06:00
就已經超過左20個鐘了
真係辛苦晒咁多保安手足